精工討論區(8)

繼續

Lm

新手一問咁多位師兄 而家邊度仲有大mm sbdx017現貨買啊？

lm

隻水貨sbdx014 戴左2年半今朝跌一跌轉唔到日期

有無d類似呢款介紹下 5000蚊樓下
利申：新手

想問下SKX007呢隻鬼佬口中既Legend

個K版同J版既質素上係咪真係有分別?

定分別只係在於有 "21 Jewels"呢隻字?

另外SKX007同MM同武士比 有冇得比較? 我知價位唔同

mm指細mm？

內外造工用料正過007好多好多(新款mm唔知，仲停留係舊mm)
仲要made in japan

武士大m呢d貴野唔熟

K版同J版除左你話個字體無分別
呢個價位既錶馬拉或支那造
唔係j版就made in japan

細m有自動上鏈

唔戴時唔洗日日揮下揮下

大mm個外圈有無副廠

呢一隻有冇得換番精工官方膠錶帶

係隔離post 睇到原來seiko 有出baby tuna
上網search 過都係srp 系列
有無巴打知邊到多款d 可以試上手 同埋如果想換玻璃同外面個殼邊到有得搞?

新手,想入坑

007 係極抵玩嘅入門精，買呢啲唔使執著 j 唔 j 版，因為 j 極都只係一隻低檔入門錶，反而買嚟改就好玩得多，改出個人風格

巴打係咪回緊我?
因為我主要想搵baby tuna 款

新入手

新年想入手第一隻精，想知大家對黑武士 細mm 同5仔既評價

係咪一步到位大mm 最好，
諗緊大mm 定 細mm

同埋係咪信和地下最好？

Grand seiko 買得過？

yes

大

邊間店買好

無人講野既？

平平地買左隻黑扇貝
其實平日出街、返工都幾好襯
都唔明點解d人成日話精工cheap
唔通下下戴金勞出街先叫型咩

鍾意精工多過撈

復刻版黑鮑是否買得過?
我見隔離壇好多 ching 都話正但機芯又好似麻麻咁

精工點會cheap
咩價位都有姐

我入左呢隻
但d fd評價好壞參半

想問下巴打有無精工錶唔過千 大約6舊幾7舊
之前都係帶隻精工 係amzon買番黎 連埋郵費都係7舊 但最近跌左
但而家番緊份工成日走黎走去 一落場做野就要除錶 唔係買唔起貴少少既錶 但好驚過一排又跌左

買精工五系列應該有幾百蚊
再唔係番工帶g shock

路過留名

理得啲Friend, 錶買黎自己戴.

你拎去問啲女佢地叫你買DW 添.

sarb033點睇？想買隻翻工戴

啱啱睇雜誌見到介紹呢隻錶即刻心心眼 三月咁岩去大阪 想問下究竟香港買定日本買會平啲？

去日本買 心態唔同 唔貴得幾多

窮學生想入隻鋼帶錶，budget 千五左右，有冇咩推介？

終於買到

細細個聽老竇講到大
正所謂 窮到濃 因為你無帶精工

想問下3隻舊版細mm而家幾錢？

邊隻最貴？

跟

而家搵細MM，舊重有邊度有？新又邊度平？謝謝

其實唔難，不過我仲未開黎戴

7c46芯對比4個月前嘅電腦時間，total誤差細過5秒

Seiko 個條膠錶帶個啲位好黐塵 你哋會唔會咁

两隻GMT我都係鍾意帶精工多過撈

加隻中下價位上鍊大三針. Perfect!

上網睇到SPB045J1幾靚 但唔多捨得

SRP655J1真係好鬼靚

有冇人可以介紹下武士刀系列

ching tuna好似唔覺有鋼錶帶既？想問槍街會唔會有

Search 鋼吞
舊款係sbbn015
新款唔記得

已經再無新武士刀

Sbbn031

唔該哂巴打

sarw017j 各位巴打點睇
利申 唔識錶 見啱筆直同係自動錶

所以先想搵巴打介紹下
好似後期都變變地質

最後應該係單眼刀，之後嘅都係得個名，但刀真係唔多熟

我剩係知個錶身冇咁厚 同埋錶身側邊冇左刀既型狀

武士刀講解

細mm遲d會唔會轉埋4r機蕊

可能直接摺咗佢

出左隻6L35 機芯

Yes, 同9015同級，但不外銷，問了

薄多少少嘅
但我見有人吹話係源自4L

新手想買隻黑鋼唔換電筆直2500
暫時睇啱呢隻 屌細力啲

精工5仔 60周年
有四款
自己上網睇
Y拍有貨
好多細鋪都仲有賣

solar 唔好？

Solar你真係要keep住曬
因為一唔記得曬一無電就好難充分著
同埋聲稱唔洗換電都有少少誤導
因為舊電幾年後都大機會打柴都係要番廠換
不過solar都有好處
真係環保少少
同埋一般黎講功能都好過自動錶、準過自動錶
所以自己選擇
呢個價錢都係買款
或者手錶主要買款啦
因為你功能再多再好再準都好唔過你部手機同apple watch

第一隻精工睇中依隻
巴打點睇
係咪去信和買抵??

成個旺角格價is ok

依加買大MM大概幾錢

覺得細MM好正,但手腕細
又唔鐘意TURTLE,結果應該揀007

之後咪又係心郁想還返細mm

呢隻點睇？

買！

旺角星際，hollywood timepiece邊間冇咁黑店

兩間都無幫襯過

咁都係遲下去高登睇睇
好驚係旺角買野

但依隻喺香港應該淨返唔多，如果你有朋友去台灣可以搭單，嗰邊有唔少

呢隻要食炒價喎

信和地下果幾間信唔信得過？
有冇人買過？

福岡outlet, 琺瑯面

全新行貨精工係咪應該要有呢3份野?
全新水貨係咪冇保養卡? 另外兩本說明書都有

買果時要check日期,針有冇走位, 上鏈, 對錶底Number 仲有冇其他野要check?
準備買細mm好興奮

我想問如果細mm換外圈 條友話要放低兩日比佢整, 正唔正常? 係facebook個精工交易區揾到

自己整啦，youtube有晒教學，幾個字搞掂得嘅嘢俾人搞晒錢晒時間

因為我個圈都係佢到買

淘寶大把，佢嘅分分鐘咪又係淘寶

咦依隻就可能得某一兩間副廠有造，唔洗錢咪俾佢搞埋囉

好

咁多隻錶始終都係精工無乜病痛

請問幾錢

巴打邊間，可唔可以pm我。想幫細mm換殼

家陣玩到殼都要換

我諗佢應該冇得換殻..

圈到有埋夜光好撚型

換外圈咪得囉

94500日元

同求

有冇人知 gmt 9s 86 白面 白鈦出面賣幾錢？
我見上網話 57k 左右

新買😛

錶頭拆bezel唔難，最濕滯係裝翻落去，
我最終要揾厚布包住，揾鶴咀鉗先掂。

易唔易整花 我果隻新錶黎

[/quote]易唔易整花 我果隻新錶黎[/quote]

放心，實會。

唔係掛 但唔換好肉酸喎
係咪應該睇過第二隻錶 我仲未買

即係你都唔夠鐘意囉

我都唔知算唔算係 因為我今日去睇過 其他款好多都唔錯, 有啲仲平啲, 細mm換左圈係靚, 不過貴啲又怕比人搞會整花
其實我成日都係咁 買咩都諗餐死 又揸唔定主意, 成日比frd屌

俾我唔會買隻錶一返黎就改，除非係平嘢買黎玩

見到FB有人賣二手King Seiko Hi-beat 5625 7000 1000$ 不過甩曬漆

做備用零件

請問有冇人知 SEIKO Premier 女裝錶，想換錶面玻璃，唔知邊度有得換?

想問錶面花左可以去邊到搞

想問下荃灣果兩間錶鋪
賣既精工係正貨？
不會是黑店？

終於買左 手幼真係好慘

放心！細mm好難會後悔

隻手好靚
冇手毛嘅喂

係, 愈睇愈靚 本身想換圈, 但而家覺得都唔係真係咁差, 戴一排先算

巴打你

原來重有精工 post

Ching, 邊度入手同幾錢？ 有興趣想入返隻

SBDX017?

對

幾錢入手

12k 左右

有無人拎細MM換個類似大MM果種反光既殼

想換, 但睇外國forum講有啲圈會出現唔fit既問題, 會有gap, 尤其係換埋藍寶石錶面

第一次買精工
想入隻SSC673 P1試下
現在出面大約幾錢 係邊買會抵屌

ching 想問扇貝係咩型號

最近買？ 想入但又聽人講停左產

係停左

上年年尾買

小GS

想入自動吞有咩介紹
手比較幼 錶帶遲下可能會換

手幼撚表示只要你千米自動呑扣到第三四格都carry到的，不過影相先會好似好大隻咁

一萬樓下有冇好介紹 但見好似舊版先好 新版機芯差

一萬樓下嘅自動呑全部都4r芯架咋喎

其實6同4分別係邊。比你咁講搞到想上6

自己做下功課，唔好乜都伸手，最多俾條舊登link你參考下

唔該曬
但之前睇岩左SRP653J1 但佢係4系芯

初代扇貝買少見少了，依家搵到的話個價大概3千中，但j版真係無再見過

二手？

一手，荷里活見過但無問，北角新光隔離有四千頭未折，折完一定三字頭不過我懶問

Btw扇貝係最大嘅呑黎，你手幼真係未必好睇

本來諗住買隻兩三千蚊既戴下，睇下睇下又覺得sbbn031好型，跟住見到隻SBDC059 又覺得好靚
如果3千左右或者 6-7千 呢兩個價位有d乜野鋼帶款推介？
係唔係sbbn031 會係best buy?

三千左右細mm都真係幾best，一係就多少少玩steinhart。
至於六七千依個價位選擇太多，你已經可以睇返好多入門瑞士款，另外你隻sbdc059嘅機芯同細mm其實一樣，當然外觀上係有分別啦，但值唔值得喺同一款機芯model上再投資多一隻就睇你嘅鐘愛程度

thx巴打， 我開頭都係睇細mm, 睇睇下覺得好似吞款獨特d, 見到有d solar 吞三幾千有交易好似幾正，不過好似無乜鋼帶款
再爬下又見到隻sbbn031, 呢隻都好正，又好似話就黎停產

btw, 入門瑞士款即係邊d model, 定講緊其他brand

其他牌子

seiko monster點睇?

Btw 031有排都未停，我覺得

講真玩平精不如玩平瑞士，起碼而家啲平瑞士用料重好過精工

你三隻瑞士入面有兩隻原價都唔係平
Btw combat joma shop又減，三千幾就有

上網搵平嘢都係樂趣
Btw 精工最抵玩都係 細mm，鮑魚，bb 吞

我有隻鬼佬最愛既Orange Monster
第一代黎

skx007 都正
同埋tuna真係一眼就認得出

唔記得最抵玩嘅 007
重有小gs都係好嘢
Tuna 未算平，300m 電都要 6000

精工正式有假錶

2600 各位Ching點睇

啱啱換左條Nato 不過老實講我覺得鋼帶靚啲, 不過我覺得好重同埋戴得唔係幾舒服, 平平地換黎戴一排先

句野寫寫下比老豆叫左去幫手 寫到1999 重新寫過先

Seiko x Zero

再上網睇多左陣，我唔想成日較錶既話係唔係買石英 or solar會好d?
拎過d太陽吞同石英吞上手， 質感差好遠，但係價錢貴一倍

但真係值差一倍喎

石英正過太陽好多喎

Kinetic 版都好正，可惜太大隻

如果size 唔係問題既話，kinetic其實買唔買得過？
sun019 同 sbbn031 個樣其實差得唔遠，平一半有多

利申 : 米八大骨架

買得過，我覺得好過 solar

太陽能停咗都可能叉得返，人動機芯一停就收檔，自己諗

其實kinetic同automatic有咩唔同

利申 :會考有讀physic

好似調轉，太陽能冇電會麻煩好多，可能曬極太陽都叉唔起粒電，動能冇電，反而可以 fing 分零兩分鐘就行得返

automatic 靠彈簧儲存動力

kinetic 靠動力叉電，再由粒電驅動個機芯運行

咁其實係唔係solar同kinetic都有得換電？

Kinetic行電容儲電唔係換電架，所以一瓜就無得救

喜歡便買

其實 kinetic cell 都係好似一粒電池咁可以換

新手想問呢隻咩型號？

係有得換，你搵到相同嘅pma part實換到，但購買同更換難度呢？佢唔同太陽能買粒可充電啪返入去就得喎。而且最大問題係人動能玩兩三年就收工，你有冇咁好心力去整先？

你講得啱，充電池易買過粒 kinetic cell

咁睇黎都係有必要買石英吞

之前都心郁想買太陽黑吞 最後都係買左石英

石英

求救
我隻精工無帶半年最近攞出黎睇
秒針變左停兩秒，行兩秒
有無得救
依隻唔係貴但對我好有記念價值
佢水貨黎

曬太陽叉電，無電姐

我試下

md見到呢隻大家點睇

香港搵吓先，md 精工個價麻麻地

黑藍真係好靚

有冇ching知道呢隻邊度有得買? 大約幾錢到
呢張圖係carousell睇到 但唔想買二手所以想問下

ching 邊度有srpc44

有無人知 sbdx017 係咪停左產？我見日本官網都已經無左，水貨問過要 $17k

有無人知邊度有行貨同埋幾錢左右？

停咗喇
如果想買行可以搵有保二手，第二時如果要抺油/維修，行貨就算過保都平過水貨好多起碼差一千

呢隻都幾好J

偽 GS 跟機

新手上路，想問呢隻咩型號，同邊到買到？

想儲錢買呢隻

邊到有火水錶耳

德嘉

新手係信和入左隻細mm

返到屋先發現刻度對唔準 有冇機會換到貨

好坦白答你，佢一定唔show你

謝

唔明 即係點

你秒針搭正拉停隻錶，再將隻錶較去正午十二點睇下三針係咪可以成一線，如果唔得你試吓屈個機芯有事要求佢換啦

有冇人對 Presage 嗰隻 Shippo Blue Enamel 有興趣

4R37 日期唔係12點即刻跳 11點開始慢慢跳正常？

慢慢跳係正常…千祈唔好跳緊果陣較日期

靚，真係好靚

SKX 好睇過SRPC

唔同款
不過 skx 真係經典好多

話說我想買隻atlas

請問係咩型號來?

巴他蝶嗰隻？skx007

千米吞加X

我覺得你呢隻靚啲

除左新蒲崗維修中心之外 精工可以拎去邊到整？

師兄 而家買sbdx014大約咩價位

萬六中，好似下年到佢停

唔該巴打

巴打呢隻邊度入手？定好易買的 唔熟

似係 sarb035，佢自己換左條帶

thx

呢隻一出已經想買，實物仲靚過睇相好多
真係好耐冇買過咁花嘅錶

岩岩先知SARB017，想入手一隻。
想知邊到買行有保證

咩型號來?

精工5仔60週年

呢隻嘢啲夜光真係 cls，日光日白咁好太陽都光到咁

我都是偷圖的 呢隻停産了

早2個星期日本outlet 買嘅

想屌返隻

呢隻停左產咩？間唔中都見水貨鋪有返貨喎。

sarx035?

呢隻配 nato 帶幾好睇

隻錶幾得意。不過都唔平

Yes!

好想入 sbdx011
係咪得上網二手收到

我 208 樓貼過我隻 sarx033

呢2隻望落真係高質
但outlet 有隻gs 差唔多款，明顯真係高幾班

無得比啦，價錢差六七倍

新手想問
sarx035同sarb033最大分別係咩

停完大mm停Emperor Tuna?
唔撚係掛？！

我要全部錶降grade同加x!!!!!!

佢攞明想簡化分類，總之運動錶就叫 prospex，啲 marinemaster, landmaster 就全部開始淡化，留返個高檔位俾 GS 玩

有依兩隻夠了

差隻金色

Landmaster 2018 個錶面真係好似砌積木咁 3d

38 同 40mm

加 x 都算，集新出綠面大 mm 連 MarineMaster 隻字都無埋，真係精精死忠先會入

睇返 sarb033/35 真係停左產，似乎精精想統一埋 baby gs 款入 presage 條 product line 。

嗰隻綠色嘢我真係完全冇興趣，我情願買隻 landmaster 2018，雖然話就話 6r 芯，不過有齊 28800 gmt pr 我覺得有誠意過嗰啲轉色轉針當新款囉
Baby gs 停㗎喇，全部轉晒做 presage 行 4r
襯而家香港仲係大把貨，樓上真係想買嗰啲係就喇喇聲出手，唔好等到冇晒/炒價嗰時先呻吟

Presage 啲 baby Gs 係行 6R

我搵到隻二手，有sq老友價放一萬俾me

死忠表示唔入，我留返啲錢買gs潛唔好，綠mm double x都成兩雞幾啦

正，咁就齊晒章

Gs 潛上過手玩過吓，好似冇晒"精味"，唔識講
反而嗰 GS 嗰堆 dress watch 就真係一睇就知係 精工

Baby gs 都有分三級，最低嗰級傳會轉 4r

好有西方騎士feel

但係點解貴一倍

造功

好唔該

其實 sarb 性價比好高，二千幾用 6R 芯，唔怪得 Seiko 要摺左佢，無理由自己打自己 presage 條 line。

咁希望佢 4R 都係出返 38mm

但38mm戴上手好似有啲細

其實鬼佬戴 dress watch 都係 40以下，係香港啲人痴線，個個都鍾意大啫 (我都越買越大）

其實睇返費達拿戴 Rolex 40mm 啲運動錶根本一啲都唔細，反而好多香港人話黑十/GMT/地通太細

人地鬼佬就咁戴嘅，香港人就好多都 lug 2 lug 大個或者啱啱好等如舊骨

隻綠mm真係係唔得。。。
睇怕我都要快手入隻tuna儲

有舊買舊

早兩日出去睇精，啲吞越嚟越貴

我仲想入舊cocktail
但無咁多隻手戴

怕什麼

好想買大盒

呢啲盒邊度買抵？

淘寶

睇緊武士同細mm
想問下隔一日戴會唔會停？
唔想成日較

6R 機芯一般都有 45-50 hrs 動力

武士40定48個鐘，細mm長啲

新嗰堆presage用4r但賣幾千蚊係咪純粹賣個錶面？

不過presage 啲錶面又真係好靚，搵水貨會平啲嘅

想近想買sarx055 錶面又靚 又夠輕又夠薄

呢隻建議你睇左實物先
話就話白面，燈光下其實會變左銀面

呢隻雪花面超靚

Mm vs Lm

Baby Tuna 戴上手真係好有手感

好想買sarx035

如果想較短條錶帶係咪去門市就得？

幾錢入師兄

隻sarx035?
63,000yen

Sbdn043香港係咪無得買？
岩岩上網睇到呢款 幾好睇想入手
利申第一次買錶

有，水貨

巴打有冇邊間比較有信譽既鋪推薦？

有冇手足知邊到整精工好? 頭先撬開完個Bezel, 之後合唔番埋 有條坑咁, 唔敢再自己搞 同埋入面果個鐵圈彎左係咪有好大影響?

日本買gs平香港好多

個圈要黎防止佢順時針轉，所以其實都幾緊要

前日啪得番落去, 但轉啲聲好似唔同左

卡得死就算啦

想買類似SNDD67P1嘅黑鋼錶
請問各位去開邊間好信譽同抵嘅錶鋪呀？
唔識分真假水貨行貨，驚被人呃

新嗰隻鋼5000同新細mm大家會揀邊隻

見到sbbn033
3千幾
有無可能咁平 其它店多數5千幾？

鋼5000 sure win

sbbn031定035好?

最近想買2手石英GS玩。除咗樂天 邊到買好

031 好閃

035 一路好想買，不過好多人話唔值個價

Sbbn007

鋼吞

舊版正啲

千米舊版正啲

太大隻

其實又唔會，因為千米石英無耳仔，不過唔知點解我影隻隻都係咁

手粗咪好睇

有有人知呢隻電吞 香港做緊幾錢？行左轉旺角唔見有貨

入左003
18xx

把打邊到買？

佐敦，土瓜灣都有得訂啊

隻sje073好正 不過好貴

新出嘅精工太貴了唔會再買

巴打方唔方便開名or pm 感謝

雪面靚
想知隻6L係咩級數

有啲興趣 巴打有無實物照

我隻精工錶上面既秒針，一次跳2格，係咪代表就黎冇電?

新手想問有無巴打試過個扣扣唔實
成日fing兩fing就fing左出黎
我睇過係個位谷左少少但又搵唔到係邊到問題
seiko字果個扣

好正

未試過喎，隻隻都好實

試問邊度買到呑？

旺角一街都係

邊度買係正貨？

旺角一街都係，無老翻得行定水

老翻請去yahoo bid

賣老翻死全家

唔應該會係咁，拎去整

而家啲鋪頭都係要訂?

戴緊😎

好靚靚，折實幾錢左右

巴打右邊個隻咩MODEL 好正

003

想問大MM係咪貴到仆街 好鍾意電鍍既殼

15k左右有二手

邊間訂架你地？

Ok 喎，上滿鏈可以玩幾耐，over 40個鐘？

3日鏈

咪佐敦好出名果間

襯皮帶都幾靚
本身果條好撚廢，塊玻璃又垃圾

日本買定水貨？

紅藍幾錢？

1960

Wxxxx Oxxx?

Yes

thanks bro

係咪一定要齊卡單先有保？

係 保用證 + 單

咁水貨係日本單，定係香港水貨鋪單？

使唔使 AD 印先有全球保用？

巴打皮帶係邊買

自家製

隻001大mm日快成15 6秒咁滯
有冇巴打知如果想調下快慢可以去邊搞

有邊仲可以買到sbdn045或者太陽吞 新手

講真唔好搞

點解

1. 15秒 within 官差 (可能要自費）
2. 大mm 一定要寄返日本雫石工房 (運費都唔平）
3. 密底開過殼一般冇咁好（起碼心理上）
4. 通常維修會送花
5.較完咪又係有誤差

重唔重？

Padi隻動撚錶仲重

水貨香港行係咪唔整？

第三點笑出聲

咁係喎，開完玻璃再返痴個感覺真係唔知點咁

痴線返得原廠全新oring架啦，仲用舊咩

所以先話心理上
好似電話維修完都硬係會覺得冇新機咁好

我仲以為8L係幾秒誤差先正常
我隻6r都係每日幾秒

好睇你買隻芯係點的
我隻細mm, 一個月慢5min 左右
Ard 一日10秒

8L35出廠接受誤係-10+15，6r15係-15+25

大家點睇呢隻?

4r系列真係狗也不屌
雖然我都有隻4r

Sarx053呢

Sarx033

【这个#手聚App团购#宝贝不错:日本Seiko精工Presage鸡尾酒王力宏同款商务机械手表男SSA343J1(分享自@手机淘宝android客户端)】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述€oNrd0xtBPK3€后到👉淘♂寳♀👈

好鍾意presage個設計，想買第一隻精工錶
見淘寶旗艦店做緊官方優惠 ，呢個價抵唔抵？

想問下如果隻錶朝早上鏈戴足全日 到臨訓前+8秒
第二朝起身睇一睇 由+8變+5 係咪正常現象黎？

我隻6R15越行越慢，慢到一日可以慢兩個字！
望入表肉，竟然有地方生了銹！
拿去諗住抹油，師傅叫我慳番幾舊好過，叫我唔好再買精工，除非GS

隻錶戴左幾多年??

6-7年

你係咪入過水

Sbdx011應該搵唔到了 想入sbdx013 想問邊到有

011水貨全新好貴，上肥花搵下有無9成新啦，或者facebook度求下，萬六到萬八左右

沒有

但除非有水氣，唔係無可能入面會無啦啦生銹

我估都係入咗水氣
幾年夠哂防水圈老化啦

老闆說，精工普通版近年的機芯鋼水好差，好易蝕同銹。
因為係玻璃底，我從未見過有霧氣，也沒有特別濕過水。普通洗手就當然有，但如果咁都入水就真係杷當渣。我隻山度士ETA錶肉大幾年都無事

咁真係奇怪喎，如果密封照道理唔會一銹蝕
不過精工真心愈出愈差，平價機芯已經好多零件改用膠，qc又差咗。
相反我自己隻老精成四十年錶仲無事無幹日差十秒内

你地平時幫隻錶換電，係拎去街邊換，定係拎去原廠換？

自己換

有工具會自己換
路邊啲檔口平靚正

防水幾多mm?

隻sbbn035 唔知係咪太粗帶
唔夠一年個圈已經甩甩地色 有無巴打知點樣/邊到可以補色？

電鍍嘢無方法，一係成個換

上網search見到有人成個圈賣
用番不銹鋼好定陶瓷好

我隻sbdx011一個星期快5分鐘

新手第一次想錶 身邊有幾個朋友都帶精工
精工有冇咩入門錶 係抵玩？

想入隻SBBN035 日版日字日曆
有無地方推薦邊度入手好

網上見到有隻excelsior 雙色幾正

大家點睇？

呎隻水貨幾錢左右？

自己做下功課啦

有無入門GS價錢

第一隻精工
3800 入隻sbdn026 好定儲多d 千零買sbbn?

Sbbn035

想問下自動吞 8L35無戴一日就停係正常？
eg day1戴完放低 day3戴返就見到停左
同埋上鏈係咪就咁擰上就得？feel到有啲齒輪郁緊？ 但點樣先叫上滿 係咪會轉到實一實扭唔郁？

新手第一次戴上鏈既錶

我隻吞都係咁，反而大mm 雖然一樣芯，但係自動上鏈效率好似高啲咁
通常戴完放低諗住隔日先戴就上返 20吓鏈應該 ok

而家新logo石英都講緊20K
真係痴線
上年係Isquare買左隻double logo gv25做緊18K

Btw 六月尾會去大阪 有無巴打知買精工會唔會平啲

唔會
香港水貨隨時平少少

新精工同新gs已經超出我會考慮嘅價錢
價就不停加但啲機芯同料就down哂grade

呢幾日狂睇 sbdb013 好撚毒
但d fd 成日都話加多 少少買其他

Sd呑抹三次油等於買咗隻新嘅

4100 抺一次油

新精工明搵笨柒，啲新款 6R 芯閒閒地都六七千

第一隻五仔

以前我隻6r只係二千

佢好努力咁將個價推返去十算嗰陣

新手 , 想入隻SPB053J1
我見做緊$41XX, 小吾小得過?

另外行同水, 有咩分別??
吾好意思,新手未買過咁貴的錶

邊度賣$41xx
可share?
telegram:

41 抵玩喎
精工行同水分別不大啦

063 061好似靚d
圓點靚d同high class d
但新出一定唔平

廣華街

我都比較緊呢兩隻呀，好似差價不足一千，但53有藍面wo

香港有現貨買了？
之前fb仲見人台灣/日本優先代購

如果差價不足1000我會要63/61啦
圓點時標靚過長條型太多
另外仲考慮緊sbbn033

呢個款我會留返買黑金吞

有啦

呢類型錶帶個稱號係乜？
想入條類似既, 皮及尼龍各一

sbdn021水貨保養點計？

想問sbdx014同014g有咩分別

行街見到180蚊入左個擺枱頭

應該冇分別

隻 sokar 吞好似幾正

當初我都話正，係柒在新細明體solar同薄過頭

如果可以抹走 solar 堆字就爽

Hello

有無師兄知呢隻咩價位同埋點入手

一路追post 個target 一路變，
由原本扇貝->電吞->細mm
最尾反而買左隻蝦

知唔知邊到仲買到？

好貴 注目有

幾錢？

好似3000幾 唔值呢個價我覺得 同埋上手麻麻

好
考慮下

其他 forum 見到好似好多人入左綠大mm

無人答到我

隻錶幾靚
個價就

接受唔到無左 MasterMarine 隻字
真係唔知精工諗緊乜

新精工完全令我卻步

仲要個價錢已經買到 Tudor BB

可以買到GS我點解要買普通精工
唔係話精工唔靚
但真係唔值宜家個價
個presage夠膽死用廢芯同普通料就賣七八千
明明幾年前presage 6r芯都叫中規中矩，加埋造功用料一流先三四千

高階版直頭加多少少就可以玩其他名錶入門款

咪就係
精工而家只係不停出所謂特別版
2皮幾野 呢d機蕊 點同瑞士錶比

重點係 兩皮幾野嘅Gs機芯的確打贏好多瑞士錶
但兩皮幾野整個普通機芯玩我乜

同意 好柒個x又貴 2皮幾真係比鬼買

2皮幾買到GS 9r
我隻9r 一個月先差幾秒
屌打同價位

2皮機 gs 真係好多選擇

我睇親都要4皮幾

買舊精啦

GMT?

hi beat 36000

Hibeat 的確好好J

不過好貴

睇下有無超新二手

香討見到，唔知堅定流

呢隻咩價位到 隻藍幾中

唔知，如果keep返用8L芯起碼兩雞幾走唔甩，如果限量就過硬三雞。

日本買sbbn031貴香港好多咁

sbbn035既膠錶帶，有窿個一邊係幾長？

有無話邊度可以入手？

似係咁多d喎

呢隻藍好靚

都係依悲, 樂天
睇運氣

幾靚喎，會係咩價位？

兩隻係咩型號 參考下

今日先有圖會唔會咁快知

呢隻靚過6大mm

網上流傳，限量 428 隻，USD 2925

想問各位巴打

SBDX011 仲可以係邊到搵到?

男朋友鍾意..諗住周年送...

呢隻 sporty 啲 young 啲，66 grand 啲 man 啲

hk會唔會有?

依家一隻全新要兩萬六千八喎

佢同之前padi solar好似

好心佢唔好整啲紅色邊啦，感覺 cheap 咗

有個X字 點整都cheap d

睇真啲支針同6大mm唔同

水貨實有
呢隻zimbre我就麻麻
灰龜同白細mm我都覺得好靚
但我太遲入坑

我覺得之前隻 SLA015 靚啲，新呢隻藍無咁特別。

見到有得訂了, 23k

呢個價俾多少少已經買到 GS 大三針款

但係唔係停左產啦咩?

仲可以係邊到搵到?

同埋想問多句

見有人話多數精工買水貨 粗帶
想問有無邊啲水貨鋪 推介
小女子對錶呢樣野唔多在行 驚比人呃

佐敦注目同旺角槍街都有，一係上dc fever二手區，應該都有人放全新大概19k

我睇中SARA015 但又係貴野。。。

其實隻sbbn031重有無出架？無貨左咁耐

嘩屌而加sarb033炒到成三千蚊既
舊年好似都係二千蚊搞得掂
咩料

精工只會越來越貴

佐敦注目

呢間有咩問題？？？

呢隻停左產，賣緊貨尾

新手一問，見到28xx。
是咪抵買

我寧願買舊svcs系

好靚

早幾日先係呢度買完

想問下發光亮度有冇得調光d

有

有冇人知呢隻鈦版細mm邊到有得試？

邊到有sarw039

邊到仲有sbbn031

邊到有sarx055

大家點睇turtle mini?

放大鏡好核突

月尾去大阪
想問有冇介紹 鋪頭/OUTLET 多D SEIKO錶?

我都搵緊，全世界都無，已經去埋日本搵，d鋪頭話訂左幾個月貨都無

想買2手

啱啱換左個圈

我搵到開始懷疑係唔係已經停左產

靚咼 巴打邊到換 幾錢？
方唔方便影埋唔瑩光 睇過

好似180人仔咁上下 幾靚

早幾日入左隻sbbn035, 發現無想像中咁大
想上1000m

上色好春難

咩價？ 我都想入番隻

整完

上yahoo bid 幾間都無 sbdb 013

要慢慢搵下
二手唔多 但價錢好吸引

見到 好多GS 石英好平

gs仲玩石英

Gs石英好嘢黎

日本運黎要成千蚊

玩機械錶又想玩下石英......

我都想入隻帶吓。見現在出面好多都五千中

見yahoo拍賣52xx-53xx

石英不嬲平
要玩緊係玩機械

$

我反而有隻千米覺得太大，想入多隻三百

Facebook seiko group 見到隻SGBR011好正

佢仲可以keep到咁新

5300 深水埗入手

ching 唔介意二手可以買我果隻 帶左一次only, full set, 一年鋪
我搵緊sbbn025

大隻先夠味道

我覺得太大，要冬天著外套先敢戴

應該擺多過帶
GS其實算易花

大家都好似淨係講潛水錶, 有冇人玩presage?

睇中隻sarx029, 見全新5,6千

但精工好似冇乜二手價值, 想買嚟玩下又驚放唔返出去

presage 黑漆面同琺瑯面正呀
sarx029 好似仲係6R芯
新款轉4R芯

水定行？日版定國際版？

法瑯配 6r 真係好傻吓

我有隻sarx027, $4300都OK啦

有冇巴打知邊到多Grand Seiko睇？近排睇啱咗隻sbga231 上網揾咗好耐都唔知邊到有

y拍 搵吓應該有

揾過 真係冇

可以去槍街，佐敦睇吓，我之前見過同試過

好 thx

而家新版大MM有得買?

我有隻sarx019, 覺得好好J

無去專門店睇？
上個月係apm同isquare都見過有實物放出黎

SBDC0061 邊度買最平

香港仲有冇得賣呢隻SARG003? 我知停咗產，旺角啲錶行會唔會仲有啲倉底貨

我知SARB017同佢好似，但唔鍾意綠色錶面

SBDC053想配條nato去邊好

隻舊版細mm粒的壞咗
上唔到鍊較唔到時間日期
想問問邊度/邊間鋪整錶靠得住

想轉帝王吞014所以打算放售二手細吞
會唔會有巴打想要sbbn033, sbdl042或者sbdn021
Sbbn033正常使用花
另外兩隻淨係戴過幾次，睇落新淨

邊到有得買ssb025

呢隻靚唔靚？

大家覺得呢隻如何
google完冇人講呢隻...

pish

5仔 平抵玩 入門級

黑色靚啲

戴咁耐都未厭

靚

一千左右筆直
snzf17k1 or skx007好d?
去信和買定去深水埗福仁度買好

Skx007好啲 我覺得睇落冇咁亂

唔洗問，一定係skx007

見到d sport 5好靚仔喎
利申新手

有無地方推介買seiko

深水埗高登行貨嚟講算幾平

Seiko dia shield 真係好正

Sarb 好多detail位 啲曲線好正

旺角信和地下鋪可以叫佢地訂gs石英

好似太大隻

視角關係影相會係咁㗎

個綠面好靚

邊度仲搵到全新橙mm又唔太貴

Sbbn 031
定033換鋼帶好

model: srpb93
呢隻精工5系 同 Rolex 綠水鬼都有
但始終覺得精工綠色圈靚D
簡潔， 錶面字少好多
錶盤大過 Rolex 好多
而且錶盤綠色反光仲靚過Rolex
少數精工錶靚過原裝錶

presage series 我有好多隻
幾乎買左成個系列 3 分一款
岩岩買左 月亮藍 隻 限量版

007 想換實心蠔鋼帶，有冇咩地方可以介紹? 想呢1，2日就換到 今日應該會睇旺角strapcxxx 睇下有冇先

撞爆咗個玻璃面
同埋計時粒制都壞咗
整咁多嘢貴唔貴？
係咪經鋪頭寄返去原廠整最穩陣？
記得之前換過一次錶面好似200幾

請教咁多位ching
想入隻sbdx011邊度搵到

有咩推？

presage 系列得限量版先靚
而且好多都係藍色
cocktails 藍， 月亮藍
但好多都買晒

追度有snkl23賣？ 同埋邊度多錶帶換？

巴打邊度買？szsc005

隻色靚到

廣華街有間之前可以訂

而家大mm炒到咁貴

普通上到15-18k，綠x又25k，金復刻直頭過40k，完全買唔落手

想問下仲有無人買細mm?
水貨去邊一間買比較好呢？

Ching條isofrane係邊度買? 搵緊條黑色

兩年前諗過買sbdx012，個時萬八咋，而家四萬幾

而家017 個價升到當年012個價了

早知個時入左隻012

綠色個隻我都想入，幾靚，遲下一定又炒到幾萬

兩年前係土瓜灣田，$780

而家睇網上外國個價，好似加左價？

外國大MM 2萬起跳

想買隻吞玩 但藍寶石面係咪得舊款有同gs系列先有

窮人無錢買GS

哩隻洗唔洗6萬

點解巨mm 停左產，二手都無炒起過

真心？

係喎，原來係出左SBDB011

新手上路，想問下買細mm邊到買好？同埋呢加價位係幾多？

想問咁多位巴打
如果66大mm
你地會要sbdx021日本版定sla019國際版
兩隻標價差500蚊

兩隻都雫石出架下，係嘅咪無分別囉

好似要6萬幾

有無 presage 愛好者
cocktail time series 真係好靚

師兄邊到買同幾錢

屌 隻SBDB013個價高左咁多

sbbn015都係，遲下岩價放咗佢先

想入手呀頂

我想trade嚟換大mm

春呑？013個價應該等於009九成新二手價

呢隻

見到靚價就快出手，買少見少

炒貴咗幾千唔想入，就追到新綠面個價，兩皮鬆啲入到GS

新淨二手萬三左右都 ok，有啲真係好新

大家點睇呢隻
香港邊到有得買？

呢隻限量版買斷晒
eBay 都唔多貨

個款好鬼靚，大概賣幾多錢到？

想問呢隻係咪2018年頭出果3隻黑吞其中一隻

呢隻大mm 黎架，點會係吞

呢幾日係度周圍睇呢3隻

1) 石英吞
2) 小MM
3) SRP637K1

選擇困難症 仲未揀到落手!

不過想問下咁多位巴打~行貨精工其實跟咩? 保養書 說明書 單 係咪就齊?

同埋除左信和,有無邊度無咁黑? 時間廊又貴咁多

麻煩巴打指點下迷律! Thanks!!

石英吞高一級，起碼都係 marine master

精工官網有store list

有冇巴知

自己上youtube搵下啦，成隻錶點打散都有片

完全影唔出個雪花面有幾正

SRPA17J2香港買要幾錢

諗住去日本精工outlet買把武士刀好冇

利申學生做part-time

利申嚟做乜

其實兩千蚊隻5仔好唔好攞去新蒲崗整？

新刀都無咗把刀仲買黎把托

想睇吓抵唔抵買 辛苦錢嚟

咩新刀

無記錯佢同另一隻鋼帶銀圈嘅單眼刀係最後一隻真係武士刀製法造嘅錶，之後嗰啲都係掛名

咁日本outlet仲有冇得執

難啲，都停咗年幾兩年。
同埋日本本土可能會好似我咁無咗武士刀隻字

thx Ching

srp655 係咪好大隻
帶錶個手位得16cm 粗是咪carry唔到

扇貝仲大過千米吞，上手試咗先

唔好話武士刀 Brightz、phoenix 時計款都貴左

精工有冇出二戰錶

呢隻入唔入得過?

上層又右下角個隻係咪boldr黎?

佢d銅錶好似幾靚仔
但機芯唔知點

本身有大mm, 最近想買隻舊版石英銀吞，但好似好大隻

本身又無跟鋼帶，買返原廠又好撚貴

光膠版用sw200，其他用精工4r

sbbn015呢類？

015 黑色，想買銀色 017/007

幸運時鐘錶買精工好唔好 見好似比旺角平

有咩平黑吞推介

035

想搵呢隻 行過信和要6千幾
有無邊度會平啲

隻細mm 跌壞咗
有無相熟維修師父介紹 (唔想返新蒲崗整)

同埋想換波面藍寶有乜好介紹

窮撚想問下筆直千五到
Sne437 屌唔屌得過

想徵隻舊版細mm 有無巴打可以割愛

請問邊到有得賣

信和 潮特地庫都有

買SRP775 定 SRP777 好

水貨幾錢到？

around 2k

膠帶正過鋼帶

srp775 實物似黃色多過金色

爸打會揀邊隻

773 ？

你地會唔會覺得775 黃字圈好怪?

773 同777 有咩分別

真心唔識
但錶真係要帶過上手先知啱自己
Btw mk邊到買比較好d？

TG傾

岩岩係買左隻sbbn015，都唔平…差唔多7000

問我嘛

全新？

我唔知你放

二手，而家全新唔會咁平啦

原裝尼帶會擋住個透明底蓋......想個色又唔多爽，有無絕黑尼龍帶唔阻蓋既推薦下

除左條帶其他都好滿意

隻錶戴左上手點睇

唔襯

我講條帶

除左個時望到條帶阻住個底有D唔舒服，有強迫症 巴打講全黑尼龍帶唔襯？定原裝呢條唔襯？

哦 get錯晒

係我錯，打錯哂D字

你係咪想要兩截嗰種尼龍帶

折疊有無用過？好無用

咪即係蝴蝶扣

好方便

請問gs其實有冇二手買？

大把啦

兩萬二 買到綠mm，諗緊買唔買，幾鍾意隻綠色同埋係屋久島系列

本身有隻大mm

第一次玩精工 見到tuna好吸引
想問下sbdx014值唔值得買

邊度落到兩萬二

日本退稅

應該已經最低價，睇下覺得屌唔屌多隻囉

呢隻東方星好似GS

入左

呢隻唔平喎

請問邊度有得睇，價錢如何？
抱歉唔識錶，thx

有無番寫字樓帶吞既巴打
你地會唔會換鋼帶/皮帶取代左條膠帶？

利申035

用鋼帶磨到花晒

但係膠帶比同事話唔formal 唔襯

多數人坐低都除錶，因為好易撞枱角同枱面磨花

第一隻精工，點揀好
Sne497 $2000 ，太陽吞
47mm,14.4mm厚

Sbbn035 $5300 ,石英吞
47mm 14.7mm厚

兩隻都好正，求分析

Solar.
1年後相信仲買到隻淺水吞，但斷估太陽吞就入唔返。

太陽吞有咩特別，買返石英吞好過，話晒當年都係出石英

Solar 抵屌？
我見2017 都有出solar 吞

但要3k，所以沒咩人買

薄到女裝咁，個面細心睇又有太陽能板條線，不了

呢隻樣衰，淨係sne497，498同499 3隻入面揀，我有自動吞都想入。

入咗後，頂得順sbbn 031，35同37支針嘅，先再入正式嘅吞都唔遲， 還掂長賣長有。

精工有舊玩舊

認同

日本見到呢3隻幾鍾意
邊隻靚價靚款

新手留名 戴左一個月唔夠已經刮花D 邊位，睇怕都唔岩帶錶

知道
應該會入sne497, 一開波用隻5.3k既錶
好怕整花 會好撚肉赤
不過bbn035全黑真係好撚型

巴打平時隻自動吞帶出街，會唔會有如履薄冰既感覺

好靚仔
換錶帶爽d？

sne497 唔係2000左右咩

係，$2000左右497可以粗用

$5.3k 035 就要錫住用

好爽

我鍾意你呢個名

竟然
我其實鐘意義胸墊士多啲，用得最耐

呢個名令我諗起 呠蘭街啲聖女

呢隻樣衰，淨係sne497，498同499 3隻入面揀，我有自動吞都想入。

入咗後，頂得順sbbn 031，35同37支針嘅，先再入正式嘅吞都唔遲， 還掂長賣長有。[/quote]知道
應該會入sne497, 一開波用隻5.3k既錶
好怕整花 會好撚肉赤
不過bbn035全黑真係好撚型

巴打平時隻自動吞帶出街，會唔會有如履薄冰既感覺 [/quote]

入咗坑先，到時睇啱咪再入過，你唔會長期戴死一隻掛。。。。。

無，戴得上手預咗花，除非收藏用。

屌 你好衰 等陣放工去入隻sne497

帶得上手真係預咗

係咪用藍玻璃面會好d?

玻璃唔花身都會花架啦

邊到有035
係土瓜灣訂左成個日都未有

成個月

土瓜灣

大圍好似好啲

旺角無現貨咩

好耐無出去
係咪機鋪上面?

槍街同信和

係facebook 見到呢隻gs，想問下係咩model，幾靚

不如換個金屬外圈

前幾日入左隻015，塊玻璃無手頭另一隻大mm 咁令身，諗緊換唔換藍寶石

015 絕版野 仲要全新

唔搞好過搞

我又有

買完都係鍾意隻大mm 多d

岩岩訂左條borealis 藍色iso帶，睇下襯返隻吞會唔會好睇d，唔係好鍾意用鋼帶

鋼，我都鮪。。

我又有！

吞其實幾重口味，大mm 係易入喉好多

接力 接力

你地咩都有

打孖黎

幾鍾意大mm 既粗外圈，細鏡面，比例好靚

反而隻吞個比例怪怪地，可能唔鍾意咁大鏡面

009我都有

前兩年去土瓜灣買isofrane，換落隻新買既大mm

佢整斷左我條生耳當無事發生咁

俾人話佢係黑店唔係無原因

無乜必要都唔會去

我想嘔呀

大mm 咁易換都整得爛

大mm 比例我個人覺得仲好過勞

勞唔係唔好，只係太普通

同埋大mm 外圈係平，勞係外斜

大mm 睇落man 好多

講型一定型過

你無姐

心目中最靚diver 已經係black bay

58

槍街300m 石英吞成6千

想入014

想買就買，一陣又話停產就又俾人炒

正常價

行貨水貨係咪有分別
大圍做緊5千3

那有錢

食杯麵

Ching邊度仲有
我都搵緊015

今日入左呢隻 好撚正
實物好似sbbn031

換左條原裝黑膠帶

SBBN031 係銀殼架喎，點會似

大細接近一樣，又係圓碌碌
咁梗係031 靚仔多啦

不過要小心，唔好俾佢停，我隻 solar 啱啱停咗，曬完行返唔夠兩日又停過

停左即刻買035 屌

巴打,011本身個外圈同螺絲會唔會想放？

下一步 ⬆

巴打買呢隻？

當然唔會

專門店會有現貨？

有，不過好貴
信和，高登都係行貨，但係會平好多

專門店26k8折，街嘅行貨16k近17k

專門店個價都係留返俾啲有錢人啦

[img]
最愛

17k接受到 個價唔錯 錶又靚

舊版個shroud同新版原來唔同

信和有售

一陣我都入隻011

二手？幾錢

沙龍
好好天 充埋電

係幾型

係丫，八千頭

Sbbn011呀下？ 八千頭自動呑無乜可能喎

多謝
中哂毒

呢隻係？

Seiko sne497

玩solar 最怕佢沒電，
我下隻都係買返石英換電池算

係丫

以為你隻係sbbn013

035 5350大圍入手

毒你入個鋼圈咋

隻錶幾錢入手??

$2080

下一步 ⬆ [/quote]巴打買呢隻？[/quote]毒你入個鋼圈咋

隻錶幾錢入手??[/quote]$2080 [/quote]

靚價👍

咁有冇興趣同我換隻 014 玩吓

015 換014?

咁緊係要補差價啦

玩完我排

最平$1980 ，不過唔肯鋼表換膠帶
$2080 果間肯

你唔係有隻015 喇咩？

sbbn015

排邊隻
你已經咩都有啦

31 嚟

015，我隻花到瀨屎之前放咗俾jimmy

我啱唔見 fb 有隻好靚仔 6k

花左先好，戴住都唔驚撞花，好過住新錶咁左驚右驚

Ching隻015有冇興趣放

花架，唔放啦，太平又唔想放

btw 想問下有隻錶太耐，個外圈入面既oring 斷左，如果上行整有無人知幾錢，街舖既話有邊間推介？

好驚d 細舖整花

有次換電，d 舖頭就咁放係玻璃櫃面整，墊都唔墊，手勢又粗暴，驚到瀨屎

我都係

想知巴打點睇依隻？
鐘意佢個樣 好似冇乜見過類似既design
同價位會唔會有其他推介？

真係好靚

覺得Orient Sun & Moon幾靚又唔算貴

最右手邊果隻大MM?

係丫

我之前係戴住開工，利申維修

上行自己去問價，街鋪都係叫你去時計工房，度度都差唔多價

俾人秒咗啦

正常花唔會太平啦

依隻係咪已經冇可能買到
另外問下yahoo拍賣個carywatches靠得住嗎？

搵下廣華街 y拍都應該有

Y拍得carywatches有 但信得過？
廣華街收到

我未買過e間所以唔肯定 watchout我之前問過都有

問左watchout佢話幫我搵中古 咁樣ok定應該自己出廣華街？ 第一次買

廣華街冇先搵中古

收到！唔該哂巴打

陽光下特別出色

問左，佢話要我買料俾佢整

我買到料自己整啦

我個隻今日都到，日本寄黎

最後問左新蒲崗，50蚊，十幾分鐘應該搞掂

搵日得閒去整先

恭喜巴打
實物仲靚過相多多聲

樂天 9折

去南興配下，無記錯好多瑞士廠維修都係佢包辦

SARB065 SARX043
邊隻好啲？
兩隻都6R15
但個價好似差成千

日本買

師兄有無link/TG交流？想買

無晒喇

換左條舊皮帶

你隻015有冇針面唔對色？我舊嗰隻針會變黃但點唔會

我隻011 同015 都係針黃d

011聽講都會，但013就會對色

無所謂啦

點解會影響？

fb 啲金吞越賣越平

14k太貴🤣

Crafter blue佐敦有，但唔啱你隻用喎
另外橙武士三千幾

而家條帶太長
有無其他啱用嘅橙膠帶

22mm佢就有通用帶，但唔係無縫囉，你可以帶隻錶去配下

新蒲崗通城雖然係行，但出名送花，我勸巴打你唔好去佢度攪

唔係無縫我可以啊
巴打有邊間推薦？

戴緊sbbn035,想換條尼龍錶帶
上網見人話2節式果d 尼龍錶帶會甩, 姐係圖2果款咁
定買番圖1果款穩陣d?

同埋錶帶size 係咪22mm?

圖1

圖2

去信和2樓gm watch？一係買返deep blue或者crafter blue，但其實都係嗰個樣間間一樣係睇價錢

甩係你啪枝生耳啪唔實姐，圖1嗰種g10款因爲穿過兩條耳所以就算甩一邊都有第二邊吊住

咁我應該去邊好？

南興呢？

其實同你水樽原理一樣，條oring坐得好扭得緊就唔會入水

有保就返原廠啦

屌換條oring好難送到花，扭開個蓋>掉咗你條爛嘢>換條新嘅>扭返埋，係咁多，怕鬼咩

都係，我自己拆開都覺得易

就係咁易都整花，我奶過嘢啦，通城嗰班所謂嘅師父......

還掂我個隻都花花地，俾佢地整算

日本中野間jackroad買

影到灰色咁，幾靚喎

較錯星期，自己唔洗返就以為星期六

你就好

自動黑鮑 買唔到架啦

Fb又有015，6000

我好幾隻都無乜貨/停產

呢隻咩型號？

SRPC49J1?

Yes, 台版

早排見到呢隻有d 心動, 見amazon 賣緊usd 285 巴打們點睇

有無巴打知呢隻點上鏈

7系？淨係得fing

新手第一隻精工

其實我都唔知咩款
隻錶係屋企人以前買落

買左條藍膠帶，平過isofrane 五倍，質感一樣，detail 差少少, 一般用唔會有分別

本身係買俾黑吞用，但發覺唔太夾，俾左015用，又幾靚

應該會再買多條綠色俾黑吞用

下面大mm 綠色個條係isofrane

大mm同黑吞 對我黎講好撚正

頭先唔小心將大mm 同黑吞碰左下，大mm 即刻有條花痕

017 有 ds 好難花㗎喎

香港應該仲平

好撚易 一個月已經花左幾條

我隻039都已經有

我連髮絲都係得一，兩條係錶底

錶撞錶 勁易花

仲要試過兩次，而家唔會將佢地擺埋一齊

巴打隻大MM係咩型號, 曝哂光睇唔清楚

017

以前有隻001 賣左，有d 後悔

017 圓針好似靚仔D, 宜家炒貴左咁多 痴線
不過真心型

條帶邊度有

好似一樣樣架喎，係017 龍頭多左個x

borealis，提子牙直寄 free ship

一樣架，係轉咗夜光，機芯改動，加咗ds，把鎖加x

搵左幾間鋪同 city chain都話無

咁 285 都唔貴嘅，費事搵都 ok

有冇巴打會改隻細mm?

想加放大鏡only，但我痴唔掂

放大鏡
我想改大mm針

唔會大改動的了，要大mm針我當初就買咗027
係放大鏡加落隻66度好似幾襯所以先加

加放大鏡好阿伯 一定唔會做

各有各喜好啦，正如我都唔支持將啲錶大改一樣之嘛

雖然我買晒架生黎玩改

問得014g一定係舐咗土瓜灣嘢喇

有冇人鍾意5仔

瀨咩?

岩聽 各有各玩

正宗應該係跟有雫石tag有marinemaster說明書有保用證，土瓜灣賣嘅014g 就乜柒都冇，說明書求鳩其比本銀色嘅，夾硬屈埋塞喺表盒度，你自己諗下咩貨

只係日本本土嘅行貨叫014，
世界其他地方嘅行貨都係叫014g。

即係，除非你喺土瓜灣買到隻014g而佢聲稱係日本水貨，咁先有問題。

脷申，幫襯過佢買過個自動吞外圈。

佢有坑嗰個殻又真係幾型
Btw想買個白色

土瓜灣係咪chxmicxl

巴打講嘅正正係土瓜灣做過嘅，清楚？

我好耐無入嚟精工版，好耐之前我講過我朋友喺土瓜灣嘅遭遇，唔再重複喇，我見早幾頁都有其他巴打話佢係黑店，佢咁講咩原因我無翻查，但證明土瓜灣有伏唔係單一事件，我自己圍內嘅朋友就全部無再幫襯土瓜灣 ，自命勇者可以試試。

你個串法唔係完全一樣但你應該已經知道係邊間

依家佢都無乜人幫襯啦，價又唔係特別平，位置就鬼咁西

佢個名擺明係chemical轉出黎

老老實實出問題之前我同班friend都幫襯過，但間鋪咁嘅位置仲要出蠱惑，資訊流通咁快，你就真係聽收皮。

之前仲想揾佢換陶瓷圈同藍寶玻璃

唔會買噴色圈， 一甩青就麻能煩。。。。

我都唔係成日嚟，今嘢係見你係 #972 話買到 014G 就一定係奶土瓜灣嘢。。。咁過引先覆。

又申多次脷，係佐水買過豬殼。

因為我老友舐嘢都係014g（當時講明要日版，價都係報日版），直覺話我知嗰位巴打問分別應該都係覺得有唔妥。

台灣都叫 014G , 好似係國際版

賣左lu

fb見到

有common frd

精工group咋

我話我同佢有common frd

勿相認